<resources>
     <string name="app_name">Gaquest-Poquest</string>
     <string name="bеgin_play">начать игру</string>
     <string name="level1_play">в бой!</string>
     <string name="krucio">круциатус</string>
     <string name="imperius">империус</string>
     <string name="adava_kedavra">адава кедавра</string>
     <string name="chit">оборонительное заклинание</string>
     <string name="choose_GG">выбрать Гермиону</string>
     <string name="choose_RY">выбрать Рона</string>
     <string name="choose_GP">Выбрать Гарри</string>
     <string name="germiona">Гермиона Грейнджер (сила - 70/100; усиления: круциатус - 3, адава кедавра - 5, империус - 4, оборонительное заклинание - 1; здоровье - 100/100;</string>
     <string name="dementor">Дементор (сила - 20/100; усиления(каждое уменьшает здоровье на 10): чует страх - 5, забирает эмоции - 5, превращается в человека - 5, оборонительное заклинание - 5; здоровье - 50/100;</string>
     <string name="ron">Рон Уизли (сила - 60/100; усиления: круциатус - 1, адава кедавра - 10, империус - 2, оборонительное заклинание - 3; здоровье - 100/100;</string>
     <string name="garry">Гарри Поттер (сила - 80/100; усиления: круциатус - 2, адава кедавра - 3, империус - 1, оборонительное заклинание - 5; здоровье - 100/100;</string>
     <string name="begin_text">Добро пожаловать в Хогвартс! Вам нужно пройти все уровни, сразиться с Тем-кого-нельзя-называть и забрать его волшебную палочку. Чтобы начать, выберите одного персонажа по своему усмотрению.</string>
     <string name="start_text">Привет, друг! Перед тем, как сразиться с Тем-кого-нельзя-называть, тебе придется пройти все уровни. В конце каждого уровня тебе будут даваться усиления, которые помогут тебе. Чтобы начать первый уровень, нажмите на кнопку.</string>
     <string name="level1_text">Вы находитесь в Главном зале. Сейчас происходит распределение факультетов. Вы с нетерпением ждете своей фамилии. Назвали ваше имя, вы подходите и на вас надевают Распределяющую Шляпу. Шляпа говорит, что вы в Гриффиндоре (+10 силы) и вы садитесь за стол к ребятам.Но вдруг в окно влетает дементор и начинает засасывать эмоции у учителей! Вы немедля хватаете свою новенькую волшебную палочку и готовитесь в бою.Чтобы начать бой, нажмите кнопку.</string>
</resources>